Metal Build 討論區 ( 46 ) : 魂限盃撚狗準備

永久置頂，會員no.#185833走J數唔找

Metal Build 系列常用資訊網：

入面有哂所有會出同出過既作品同出品年月份 (除左魂限O Raiser)

置頂問題

Q:何謂魂限？
A:經p-bandai 網上訂購的限定版

Q: 魂限邊到訂？

Q: 新版自由邊到仲有得訂？XXX信得過嗎？
A: 宜家成日有人問呢間點 嗰間信唔信得過 都係嗰句

淆嘅唔好訂 信嘅就比錢

我地撚知佢有冇貨派咩 做左咁多年人 買件野都要教嘅 有啲擺明冇息貸款都要衝嘅真係幫你唔到
循例戴番個頭盔 平價買到係開心 唔難保真係有小店為左做起個名吸引客源會低訂價賺少啲 呢啲冇人知

信不信由你

Q: 我都知冇咩可能有正價，只係想平平少少入手Freedom姐
A: online搶到死連埋運費都要$1900
咁你話$2000附近嗰啲，除咗係開善堂我諗唔到係啲咩

咁當然我唔排除真係有大慈善家玩具店

Q: 日版通販邊到有得訂？
A: 本post只推薦日本屋，暖男包裝完美八角
link:

Q:出貨未？
A:

Preparation in progress

Q: 日魂訂完野個個月都扣我信用卡錢即係點？
A: 佢只係試你張卡同hold limit，出貨嗰個月先會真係扣數

Q:何謂魂展限？
A:每年日本秋葉原Tamashii Nation 展覽的會場限定版除左上面提個盒Trans-am OOR，全部都在展後推出相同的魂限

Q:何謂普通販賣？
A:即就咁普通係鋪頭賣買既產品

Q:咩版最好QC?
A:無論行、日、亞，QC都一樣，同為made in China

Q: 行版通販邊到有得訂？
A: 行貨睇鋪頭心情有時唔開訂直接賣現賺盡啲，就算開都唔定時，只可以做mon post達人

F91 Q &A
Q:換頭要連個長方體換 好撚難除
A:除BACKPACK就得

Q:插落去個架度個兩粒野係邊度
A:主體盒 右下角 透明袋入面

Q:兩邊肩有虛位
A:睇說明書，有得拍返埋

Q:邊度買
A:邊到買都得，記得抵制精品

Q:買日定行
A:無分別

Q: OOQ用咩電
A: LR41*2

Q: Exia 點分初版再版
A:初版左下角logo行字有多一個‘MBS’ ,再版係無既

Q: Freedom 點分初版再版
A: 初版紫再版藍（未有實質證據支持）

Q: 飛西點分正版定老翻？
A: 老翻本體塊面個兩條線無咁正，散氣口少左條刻線，背部出氣口多左兩點 (下圖轉自貼吧)

Q: 突擊自由Soul Blue點分正版定老翻
A: 頭同膊頭都易分，詳細就睇下評測

Q: XXX點分正版定老翻
A: 垃圾老番List，Google做左功課先上嚟問
垃圾老番List

以上係1/100合金老翻既list
1/72唔列了 因為on9都知官方無出到
如有錯漏 交比巴打補充

Q: 我想收xxx但怕有假
A: 未見過有假喎
Q: 就係未見過先驚
A:

Q: 依家個價抵唔抵
A: 有愛就買啦屌你

Q: 魂限有sad例如手軟點算
A: 歪面甩色黐毛不影響把玩唔洗諗換，缺件爛件關節炎未過7日就send email比笨大跟進，過左就不受理

請善用會員模式

四月派貨Metal Build

四月派貨GFFMC

雜誌圖，藍迷2R

雜誌圖，新版自由

2019魂展 metal build 節錄（參考出品）：

其他參考出品（未走數區）：

含淚走數區：

突擊->王者之劍背包->空裝/炮裝背包
咁就可以完美西再插多2把王者之劍

做左陣野無睇，咁快爆post

Strong post LM

引用：#1000
尼祿痴線佬
• 8m
POST尾了 有冇CHING開POST
MB POST 不嬲得一個人開
唔使擔心

你地都開得㗎，me新手學野

Ching開post會用新圖吸晴

藍迷真係咁多人要?舊版一出就跌穿IPO，最慘個陣仲落到1100-1200。等睇炒狗又蟹貨

有專人開就唔搞咁多野啦

舊藍迷外甲
睇圖新個隻靚好多

舊版除咗堆武器外
好似唔多吸引

我今次要

利申
舊版我無入
新呢隻等睇港魂㩒完炮裝仲有貨先算

本身係迷惘三兄弟
比人叫改色版真係慘

人地5兄弟 老二變老大改色 慘

口罩好撚型呀，同紅正一樣遮住塊面

金迷

直接孤仔訂炮裝 乜都唔洗爭

係炒孤訂左隻文奈,
所有日網都斷貨

想問下 金迷 可唔可以裝到炮果個parts

你知唔知點解點解新果兩隻紅藍插到

前排邊條友話cut amazon pay

宜家佢去左邊

要新連接件

バックパック ジョイント（アストレイ用）
背包part?

一場誤會，人人有功練

佢自己澄清左啦無謂bin

[iMOM]
終於開 Aile Striker 背包

炒孤訂左集運都唔洗攪，貴個100幾

其實好平1kg 二十二蚊

做乜個個咁急揾炒孤訂，連港魂都唔試下

已訂空+炮西parts
搶魂限真係靠彩數，博唔過

唔講唔覺突擊咁多fans

狗都唔訂，撚足4個鐘得屎

直接日魂
有回贈

突然又多左好多新手上水

個櫃得一個位，未諗到soul blue 突自定自由2.0
上次通販俾亞美撚到攰

簡單 一個位變兩個位就可以了

正義女神F

大戶fat fat la

你想睇港魂盃增加參賽人數定屌鬼人數...

訂左咁耐個會員連深紅都未上到

有分別咩

呢隻跌左好多了

唔係原色跌改色炒咩

你最後都係會入哂㗎啦

但係相對有風險（例如寄失）
幾十蚊有時真係俾佢算數

紅迷改
日亞改左預計5/1-5/5 到貨
玩下手可能放假前就收到

孤不了

我都岩岩收到email

重未收到

除非有缺陷如果唔係都幾難跌穿原價

我估下試1800啦

唔見笨大有講改野

跟多舊astray背脊連接件算唔算

邊位巴打話個肩炮問題做唔到雙炮，只會做雙劍你努力啲啦要

算啦咁
仲諗著買飛西+ 劍炮pack ，清西+垃圾桶，就可以兩隻花有齊

唔算啦 夾硬黎既

我去返個網睇仲係寫第二星期先出貨

唔對稱，笨大硬塞咋，個肩炮冇入膊

買多個試咗先囉，橫掂可以比迷惘用

平過香港咩

依家個價黎講平二百幾

我改早左，由5月9-13，變左5月6-10

平過香港呀，$1806到直送

Dklm

訂啦訂啦

LM

今次又要食

睇埋佢劍pack 點出先決定有冇講日子

跟

要啦

冇位擺砌到隻完美西算

孤仔拎紅迷平左10蚊

我都要擺位諗下先

姐係幾多

2090

港魂有陰影，次次都搶唔到

空戰好似多舊野比你裝埋比紅迷玩?

果舊野好似係新版紅迷包埋

港魂=浪費生命

已經有人放1900

有冇人千8放
我收

開左架，玩完即棄

巴打一定未試過比黑猫撚過

以後買metal build根本就唔洗訂，隻隻都蟹過屎，宜家經濟咁差仲邊有咁多人捨得比幾千去食炒

呢句真，依家市道都好多人都放MB

我等左2個半星期,結果最後都係忍唔住打去同佢講我自己過去攞

玩開口爆用蝗term仲要錯字

黑貓派件係睇心情

傻撚左?一隻原型機加武器 一隻係改良型

由出左waybill 到派貨可以試過隔成2星期

垃圾店不了

港魂等死ser啦訂番個炮裝先
藍迷比港魂撚下再算，犯賤

拉花: 舊版
整體: 新版

最緊要係，新版比較平

我等睇日魂再一次死SER,港魂就食花生算,已經直接放棄去左炒孤訂

舊版金屬件隻紅色同灰色位太深色

果然都係要雙入

我個個月都有貨收
上年起最多都係遲一個星期派
個師傅都講明公司裁員唔夠人手
個師傅每次派貨前都有電話嚟
我屋企無人佢都會直接放喺門口
我覺得算係咁啦

都係果句啦
有愛就訂
9隻插水1隻炒起 都唔係幾好受

通常插水果9隻都唔係想要嘅
想要嘅就係炒起果隻

咪即係人氣

清水西係咪要升

有愛 唔知之後要入幾多隻

舊版係金屬紅，新版係消光紅？

又爆post

有新野出就係咁

好快又爆一開訂果幾日

舊版鎮宅

發光位

之前好似無講加里昂都有燈

係冇講，所以R哂頭

有講架

感覺個膊頭冇佢相做得咁橫，可惜

上面d相唔覺頭髮有燈嘅
冇著

獅子個口無呀嘛，原作都無發光

放大d，所謂頭髮發光好搵笨

感覺還可以啦

真係幾搵笨

紅色色差少咗靚好多

佢個膊頭唔夠橫，好似比佢呃左咁

呢個真 亮光反差大好礙眼

好想快D玩

好似影到咁黃嘅

燈光

你睇返背面圖 個頭

但可以再白d囉

官圖睇落橫好多

下

趕工大媽

D金屬色
唔知做乜勁
好似芝士咁拉哂絲

唔橫

反而浪起左 怪怪地

不願面對

入返盒冷靜下先

有d大釘轉左橙色 鮮過官圖 唔夾個colour scheme

反而 金屬粉紅/紫幾正

睇黎可以慳錢
Skip

比展品啲圖呃晒果陣睇圖仲覺得隻色幾靚

展品冷色調望落靚d
點解大貨會係暖色調

呢啲個場一定有幾光開幾光

當時我現場影真係咁，始終版來，同現貨實有落差

落差真係有點大

補多幾張，個版正面睇靚幾多

有點擔心隻藍迷

手臂隻橙鮮左幾度

睇黎隻紅迷都係中伏多

咸左

巴打可唔可以講下隻白係點
真消光 定普通半光膠件

真消光

D漆重好撚厚
但偏灰

一郁咪仆街

佢厚到

D水口線現哂理

可以用刀𠝹

真係咁差
除左隻紅太鮮之外其他都ok啦

我個人覺得膠白>消光白

CLS 水口線真係好sad
利申: 等日仁派貨

真係有咁差咩? 我大意都幾滿意, 可能因為等得太耐, 之前一隻紅迷都無入, 起碼隻白色我覺得好過前幾隻先

有無巴打影多幾張隻紅迷， 上youtube 見唔到開箱

第一隻買嘅mb俾大家講到好似好差咁
仲諗住訂埋藍迷

其實唔太差㗎啦
只係冇預期咁好姐

隻玩具你買比我地玩定自己食評呢啲係參考而已

同埋好似沖現仲抵過訂
係得紅迷咁定其他都會

我有愛就照要既

純粹比d本身心郁郁既巴打再考慮下

官圖令我期望好高

日森已扣數

無對比就無傷害
巴打影得唔錯

+1
$1840

等埋隻藍迷出貨 睇下同舊舊紅迷幾唔夾先
大不了成隻噴消光

有無人砌返紅龍出黎睇下咩樣

叫做不過不失，係正過原版，但如果個膊頭可以做到好似hirm個隻咁就perfect

無人整弓mode

LM

新隻紅迷係咪同之前隻一樣？
之前賣左舊果隻。見到新呢隻又想入

一個開箱好似勸退咁好淆

到手先講 睇完相暫時無咩感覺

我覺得可以

低價 本身無紅迷可入

有人放緊1900

fb有人放2200都有人要

傻鳩就唔好提啦

1900唔係舊版咩?

細鋪2100 都冇人要哂 留黎買藍迷好過

有上開fb但資訊咁唔流通
2200照收唔係傻鳩係咩
LM等跌落1800玩紅迷

經濟差 等下冇死

清水西價好似升番少少

見d人放1200

錯過左大好機會

其實冇點升啦

清水西個價好難升，佢太貴d人不如買紅翼套裝好過

唔使話升
至少已經唔係以前狗都唔屌嘅狀態
嗰陣千一蚊都冇人要

又有人放了

由尋日起
由初代到最新都有唔少人放

俾我就放倉strong hold多2、3年賺1千

grp主要見人放緊西 飛西 迷

Destiny開始有人拎住貨懶係野咁問價

好on9

其實個炮裝,劍裝同空裝係咪都可以裝落紅迷度㗎？
如果係都想入返套,有紅迷又唔想入strike

近排出既藍迷,紅迷都係通用西既配件,詳情睇官圖

其實唔急玩真係等多排
最近真係乜都跌

Thx bro,咁可以淨入dlc算

FB好多人收

始終都係供過於求
前後3款紅迷咁多

啱啱行過模倉都係2090

ins 紅迷低見1850

就連清西都有好多

留名1600

1850 心動
本身一般紅迷 但見隻藍迷幾靚 想幫佢地做一set

請問有冇人可以幫手報個價孤仔幾錢呀紅迷？ 3Q

琴日2090
今日唔知

Ok thx

訂左賊船

訂左柒船x2😖

早排研究所訂紅迷1999.點知有新低，sad

啱啱賊船拎埋 沿路見住啲價平過訂

幾錢訂,好似1999?

係

信和就2字頭

就快平過日森個價

日亞1840
平唔過掛

好似係古迦嚟

頭先有人報左最低1850

慳咗錢可以訂炮裝

去到1900等1800
去到1800等1700
去到1700等跌到ooq 先買

等睇自由2.0個價閪冧

某炒狗：我等緊2047炒返起俾我免費玩玩具

講真，我真係會等跌
你問我係咪好鍾意，我又唔可以話係，純碎係諗住連埋本身隻金機天同黎緊隻藍2R擺埋一齊整個三色戰隊咁

跌到ooq又覺得太cheap有伏唔想買

等今天出新板砌戰隊

d炒狗潛撚晒水啦

應該係amiami

LM等睇有人賣3k

Mb會唔會有港魂

你應該知架喎,古一大師

無買過

用時間寶石望下啦

屌......借左

唔好tum大家開心啦

都好大機會,宜家都仲可以陰d陰d咁放出黎俾人訂,量都唔會俾紅迷少好多

ancient one 都要買MB

隊長未比返你咩

wrong

屌你老母白雪腳肯出未

走左佬，返左去溝女

Delay左

呢隻腳好貴 買唔起

本體都賣左了

有無賺幾舊先
岩岩入左隻1200蚊

唔記得咗啦，佢一公怖出腳我就放拎咗

題外話 求問求教巴打們

二手未開metal robot魂 hi nu連炮 1400蚊係咪合理價or有伏

貴， 可以再平d, 隻野跌到hi hi

唔係hulk咩

重睇a4 la diu

咁誇張多謝巴打提一提

依家大約市價幾錢倒

我去信和現時點又搵唔倒

重睇啦

我delay 佢老母
而家拎住部吸塵機吸塵

講下價

無計， 6月出

hulk 借咋

隻紅迷有sad
個窿有油塞住插唔入

鑽鳩佢

天線位個筍位都要小心

我今日再望返呢插左條天線入去佢嗰個位呢谷起左
油太厚

Metal robot魂hi nu有兩款

係，只見倒得最舊嗰款，搵唔倒2019年版格價

有3個版先岩
初版 17 19

其實好型，係衰本體垃圾QC

黎緊打算買隻hws hi nu砌

KA版唔靚，同埋1比100太大隻

無得揀 同唔想開細line 索性全部mb/mg size

係衰個模舊，技術無而家咁好，
大腿條分模線真心唔得，笨大哂左隻好野

等緊rg hi nu

無開MR魂？巴巴無訂到？

一隻擺係枱面撚ja
有得揀緊係揀大隻擺櫃

啲QC差到我覺得仲會出多隻新

我都見好多人話qc好差但又想試下玩metal robot加上鐘意hi nu

巴打嗰陣買左幾銀

到左再call你 佢收我yen 未知實價

OKOK

訂左果隻仲未有得攞，然後現貨仲平

你又有買，買埋藍迷啦

不要再說了

咁啫係日亞同日森都係講緊同一樣野?

好難入係正常 唔係派膠

唔好意思
想問下日魂本身有無ban集運倉地址？
日魂係出貨前先扣數 定 好似港魂咁一訂即扣數？

Sor我上面打錯字，自隊

1. Idk, 睇你用果間有無
2. FAQ

本體日魂原價七舊到，枝炮鋪訂六舊

之前個隻冇買因為覺得佢D灰色件太深色，望落太顯眼好怪
今次呢隻見佢改返做淺灰色，同埋D紅色件冇之前咁大色差，成隻望落去感覺順眼左
手臂上面D釘加左橙色做點綴，我覺得幾靚

暫時睇咁多張 呢張最靚
影玩具燈光真係好重要

呢張影落靚好多

變返當年bb戰士個設定ja 無咩大影響

依家其實係睇吓佢點樣掛劍炮係個背包
膊頭就一定冇問題

[membe老老77
就算有預位我都只係會俾佢拎把大劍
唔想佢拎得太勉強
同埋隻西左手好似天生手軟[/member]

現階段無既
一係插紅迷外掛parts再插返突擊外掛parts
仲多兩個窿比你插皇者之劍添呀

王者完美西

大舊到仆街加王者之劍有啲唔夾

有人徵返舊紅迷咁得意既

舊版有改字都型

有位我想入返隻新版，上面巴打影得幾靚

bullshit
你會無位

初版加大劍1500都放到

無位呀，嚟緊又00R，R4，自由，藍迷，得個一格邊有位

月尾仲有隻四十週年元祖，不過會放返隻1009

處境完全一樣

元祖要配紅渣

同你一樣

只係無買40th rx78
將1009隻眼油返金色就算

改水貼就算啦
下下舊換新唔撚掂

咁改動真係唔大既
我都打算暫時放棄元袓
真係插針都插唔入

1009長出長有 唔怕既

點解睇人評價隻紅迷都會見到強國刻線撚

有人扭斷左隻紅迷

咁快手
關節太緊先易扭爆..
鬆都話可以加聖水
緊真係冇得夾硬來

W40

fb見到,未有相 條友放工再影

玩mc啦柒頭鮑魚佬

日森紅迷又開 炒家等死

d人影到灰變藍咁

紅迷都炒嗰啲擺明係新手炒家

唔合點解第一日睇隻紅迷唔靚，但睇到今日越睇越靚，我跟左上面位師兄擺一樣post屎

其實上面師兄張相執過黎

我諗緊買led 燈條加落櫃頂 睇下會唔會好d

講開我都想加 個櫃偏暗

屌，出面跌到咁，日森都重未出貨

尋日已經有ching講啦

有訂就跌，無訂就升

通常人人有功練都係潛水大貨

睇佢潛穿幾多

出糧入多隻

豉油

鍾意就訂，唔鍾意就唔訂
就係咁簡單
之後係升係跌都唔會理

好似OOQ咁，跌到見過1090啲人咪又係唔買，等990
而家升左又喺度問點解升

紅藍迷應該都算係第一隻冇睇過套野都想買嘅gundam

紅迷就係，揸武士刀嘅高達，莫名嘅魅力

訂果刻就知街貨一定早到啦 驚閪咩

唔驚

其實訂得嗰啲人都唔會理現貨幾多錢㗎啦
除非...

新個隻正好多

80蚊食餐飯就冇左啦， 可況港魂仲要撚狗

上網見日本有人放
香港未有

2盒都買， 個盒扔左佢未有位lo

每次訂唔到既都要食炒價入,訂到既就訂價貴過街貨,黑撚到仆街

係囉，毒到我想棄舊迎新舊版e家咩價位放?

訂左就唔好諗咁多啦

預1400左右啦...

個重點錯哂，唔係個價問題，係我重未有得玩
日森個價都唔洗1900

咁就唔好睇價錢
等遲啲有日本空氣收

訂得日森都預一個禮拜後先有得玩
訂阿美等得仲耐

係棄就去㩒棄單 睇佢批唔批
唔好叫你比錢先話走數咁仆街
咁棄法最後只會搞串個party

nic chung話棄左ami單

唔型囉，佢咁有錢洗乜棄

咁日本發售日係星期六
訂得日版快極都要星期一先發貨 (amiami仲要等佢zip廢紙磅重)
你有得取消都話ok 但走數真係好無品

睇貼吧有人教ami走數
睇黎以後ami都會收全數先

遲下搞串個party就仆街
唔好以為自己多一個唔多少一個唔少
唔好亂走數

Agger

bandai課完金比who冇耐，支那就做野

仆街黎
斷主席副業

MC收皮了

出夠SEED未

佢都係找緊數姐

唔知今年暈展x3會唔會見影

X2 佢自己棄單感覺良好 精氣神
笑其他人笨大捐錢單野雙重標準

1200徵二手舊紅迷改，FB d人咁過份嘅

鮑魚佬冇mc玩啦

早排先有人1550放左初版加大劍
佢哪來的自信

Gundam條line 唔係seed就00架喇
Astray 同strike咁多派生野出

紅迷連個背包咁厚 好佔位

鍾意咪早啲入手
諗咁多做咩 就算跌都唔會無啦啦大跌
除非唔mind2手

正如之前講，真係唔係特別鍾意，純碎為儲三色戰隊only

紅迷 有日本刀所以覺得正
藍迷2型 一向都覺得型棍
所以聽日一次過買/訂曬佢

比紅迷把武士刀吸引，但同時唔太鍾意佢個背包

佢原設個擺放我都麻麻
請問巴打們
有冇得打斜把大劍黎放係後面？

睇完上需張相又想買

日水行貨有無分別 日水關節係咪都一樣好緊

咩版都好似處女咁
邊盒平就買邊盒

現時點見千八行貨 未買不過
上黎問下有咩分別

出橙命換清西

好 咁入平行算 岩岩差d日森俾錢

二手差唔多啦，一手先1400

第一次入Metal Build嘅gundam想問下腳掌郁唔郁到，我隻紅迷緊到好似郁唔到咁

一公佈左裝備真係多左好多人搵清西

最正係清西+空裝平過空西

定價加埋都平空西1853YEN
真係玩野

因為清水西個定價太平
呢個一開始都講咗，不過啲人只係理有冇得炒

屌隻紅迷右腳大脾緊到唔敢扭 有咩計

有巴打話落wd40唔知真假

大佬呀你唔係認真嘛

原價1980，2千就入啦

收到

屌係得既 我噴左d係個碟到拎牙籤滴左幾點落去等一陣扭到save

聽日想去揾下迷惘紅 1900 邊到機會大d? 現時？

今日去入好多間都1900

咁就好了， 過幾日出糧可以入

有冇人睇過大陸流傳下半年出嘅mb list

中左9月藍迷+劍炮裝

又藍迷

摩牙，係咪10月有會場版命運？

紅迷1526緊，追咗其他，遲啲再睇下點

我都等緊
soul red

真係唔知堅流
10月改色命運<—呢個傳得最勁
11月2號機(珍珠色)
12月天哈娜金迷

環保公司一個模點會淨係用一次十分合理

係就好 慳返
不過命運唔多信

全部都符合笨大同模改色搶錢嘅條件

不過有樣野唔係好明
點解00Q得一隻色，exia同oor都有trans-am
00Q唔出trans-am/其他色呃下錢，個模用得一次

可能因為唔多收得

有都擺魂限架啦
好難會蝕

準備追00Q，佢再販就好，但見到上面個list就覺得短期內唔會有，都係買咗先算

想問舊版紅迷另出個一個飛行器, 裝唔裝到新紅改到?

命運同金天好大機會，10月係咩日子？
魂展呀ma

個人就深信金天機會大d，方便環保企業配合而家條生産線

得，本身就係比紅迷

金迷第一型態啦
既環保又未出過

今日大賽大家準備好未

我費事跟手尾訂左孤

清水西幾時會再販

我都係咁諗，訂左炒孤。個幾十蚊辛苦錢豪俾佢，坐係度比人撚幾個鐘仲辛苦

Hana同mina好似剩係得色有分別？
黑色轉白色

其實唔止幾十...

全部限6...

過300....

比熊貓姐姐賺都唔比mk賺

唔係唔想搵李小姐 但
成日踩上去睇開訂未好麻煩
佢又唔係一出即開

命運已有兩隻，其實色都改過，好難再吸引人

出二號機改色都唔出零號。。。
出beast版二號機都算有新意呀

天哈娜係白色果隻金迷？
我情願出最簡單果隻金迷

希望情報都唔係真

我睇完圖真係搵唔到Hana同Mina有分別，除咗黑轉白
出Amaterasu就話可以一戰

我唔訂藍迷，剩係2個option pack加埋先多80，俾佢算，唔洗我諗又唔洗打電話去搵黑猫追送貨

咁咪好

密娜同哈娜設定上係改色
搵唔到分別係正常
出天照就正 大翼加雙大劍

比多幾十唔使比港魂同黑貓撚狗其實好值

補Link

新手一問，訂港魂送貨點安排？

講少左一樣，仲要唔洗俾全訂先，訂港魂仲要先全訂，廢事同人爭

黑貓直送府上

藍迷有更換面罩 定已old news

組唔到完美，買支炮算

你估old唔old

係咪藍迷訂得，4點！

唔好玩我 少上水

藍迷大貨唔驚

睇下白正事件會唔會重來

未出晒貨就跌過左原價

新手剩係想要藍迷，準時4點難唔難爭？

主要係貨太多 同炒孤開訂太貴
果陣都係限6
果陣d人呻炒孤遲到貨同訂價比現貨貴

我5月4
實際應該可以再早

ems快返啦
星期五寄今日就收到貨

日魂會快d,本地黑猫真係睇運氣，不過多數都慢到爆

cls

不推文回覆

隔離有抖M西，呢度有抖S

n年前舊設定 同你成唔成日上水無咩關係

Dhl送貨，星期3實收到

但EMS一有事就全額賠
我唔想晒氣去屌垃圾

藍迷好抵呢，又限6，大大貨啦
等變紅迷

你份人工包比人屌嫁

通販同魂限又未必一樣嘅

可能死勁啲

佢出車派貨果陣會打俾你問有無人etc

比我呢啲用家㩒到先得㗎

DHL話今日到，原先話聽日

等睇日魂第一水用幾耐清空

收到DHL email, 聽日到

聽日到+1

我都聽日，不過無人收

轉去啲自取點
幾時拎都得

係喎，謝

有人負皮你咩
BTW我都成日有人狙擊 無所謂啦

藍迷2L把大劍睇落同紅迷好似同模，應該都變到把弓？

我平時一向當睇唔到
不過唔明點解咁都要dislike
呢度講清西會升講左好耐啦

我擺粒都可以收負皮,無所謂啦

之前都講過唔中意可以上水同我討論
但隻負皮狗又唔敢

中間舊野唔同

望落係少左中間個舊變型
藍迷個大劍係可以分拆成2把刀咁
同紅迷展開成弓型結構唔同

紅迷都拆到，係說明書無講咋

紅迷果把根本唔係劍

我今晚先入手紅迷
以上我係睇片9嗡 sor

平常心撳藍迷

講緊呢忽 藍迷中間係碌炮

公平咩，我今日先收到通知話5月5到

唔知買唔買 aile pack好
驚舊果個砌唔到完美

睇樣同舊果個一樣
笨大應該唔會咁好死開多個模

冇 你合理化緊炒狗炒玩具姐

mg係劍但mb改到變左把槍咁

Gun

唔洗啦 如果新aile 就 連電池出
今次買launcher +aile 配返隻清水西就收工

性質唔同
清西直至上星期尾前一直都低價
但一早已經講過話會出配件
有平都唔收冇人幫到

講緊呢part

負皮狗仲垃圾過炒狗，水都未上過

正/負皮呢啲野，wfc得啦

我覺得呢句又冇錯喎

訂日魂定港魂好呢，差一舊水到
但港魂又要即pay，重有閪貓

請問炮戰裝唔裝到落舊版mb strike 到

舊版？？？？？

strike幾時出左新版

之前連背包個部

why not

驚佢裝唔落
thx

日本仲未開既

4 O'CLOCK

唔係日本時間三點咩

on9?

我上佢網 3個都寫1600

開晒啦
$675x1

有冇人知呢個新背包安唔安到炮裝?

欣賞你個思維
正常一樣大細既joint應該砌得埋

點解會驚 我r晒頭

等死ser

日魂盃最後召集

日魂唔駛點跑啦
慢慢都得

港魂開跑先講

都係會死一陣server
不過死完輕鬆買

留名睇比賽

今日得炮同背機
無劍?

精彩，1秒死

車已入

死左

日魂都收皮點搞

慢慢LOAD緊

amazn pay fail 左

等陣先pay啦

比唔到錢

你訂野預左自己會cut單？

曲線話自己係拎黎炒

can not log right now wor

係驚兩邊都衰左啫

訂唔到日魂 通信xxx error xN 次

好多貨咁喎

都冇人俾到錢

你今日贏既機會係零呀！ .jpg

達陣

呢期好多人放監

一人限六唔係流

有無人真係入6部，除左鋪頭

點都有啦 同fd夾/自己開細團

笨大無限量供應，正人人有功練

放左係車
睇下港魂得唔得
唔得就日魂俾錢

日魂任買， 驚閪咩

日魂任撳是常識吧

白正，白雪起碼爆到一水，依家連第一水都爆唔到

手殘買多左隻藍迷

經濟唔好加上非主角機

經濟唔好，但港魂都係照樣搶到死SER

我頭先架車都有兩個
減唔到數目直頭delete佢重新嚟過

藍迷都任禁

所以要放一隻

藍迷真係咁多人要?舊版一出就跌穿IPO，最慘個陣仲落到1100-1200。
重提一次，諗住攞黎炒既就自己睇路喇

比港魂撚慣又唔識日魂 以為全世界嘅貨量同IT狗都係好似香港咁

斬掉重鍊了

訂完無耐如果撳錯應該cancel到

留黎自己玩既表示...
人人有功練真好

無錯，自用根本無得輸

日魂有一日時間cancel 驚閪

大佬 兩隻唔同嘅 正義女神都講得過 舊嗰隻藍迷算係原型機嚟 宜家呢隻2R係改良機

cancel唔到咪平價讓比fd,無乜所謂

okay ga
食多隻

紅迷改同依隻放埋一齊

金天企中間

MB啲門神愈嚟愈多

no la no la
唔通博佢出d型parts咩

所以我覺得下隻會係金迷

差左會唔會出新規天花白定又 mina

差不多時間會消失左，然後如果出現delay出貨，係訂單頁度又會再出現多次，俾機會你取消

WFC佢炒唔炒得起
我買玩具黎玩 唔係用黎炒

自用真係理得佢 蟹嘅仲好 入多隻溝淡佢

拑唔到藍迷
係咪等現貨好過抄孤訂呢

藍迷膠色，歪面，色唔靚，邊有人要

PBJP貨多到呢
等PBHK撚狗

係囉

炒孤會唔會改價

parts既話應該唔會啦
扣埋運費都無得點執

港魂杯準備入閘

港魂撚🐶就快開始

食花生

日魂藍迷ko

搖撚準備

食花生睇魂限盃

會唔會閘都開唔到就冚

砲裝訂左孤仔了
睇下砲裝係咪大貨先，如果係既話劍裝唔跟孤仔買

即死

Sorry..
We are sorry for the inconvenience.
Please wait.

對不起
我們對此帶來的不便深感抱歉。
請稍等片刻。

对不起
对此造成的不便，我们深表歉意。
请稍等片刻。

港魂又死 真係好廢

Sorry

收得皮

炮包秒...

SORRY

藍迷冇曬

藍迷完左

應該超少貨

一隻藍迷入到購物車，未俾到錢

港魂精彩

恭喜

禾刀係

Sorry sorry sorry

炮都秒

見到炮冇哂..........對翼就入左車唔知俾唔俾錢好

炮都無係咩玩法

炮裝買到港魂

未比到錢
一埋單就error

禁多左一隻藍迷入購物車，冇得減返？我見lag住左連禁幾下咁都入我數？

冇得玩

我收

屌你一俾錢就ERROR

痴線2 分鐘無貨

要比全數？

好撚lag

目前因為大量訂單湧入導致網路壅塞

今次咁快無既

卡住比錢

又唔知要等幾耐

#1

sorry sorry sorry

係咪入到車就十拿九穩？

我都係...想減返隻都冇...之後再入已經訂唔到...

限六喎

入到依個位應該穩陣喇掛？

港魂得左

F5緊等墊人地跳車

雖然無限load緊

比唔到錢你老味

俾錢》error〉GG

FF

少貨 但又限6
你吹佢唔漲

藍迷正野

又出現俾完錢冇訂單

入完信用卡出 sorry

有冇巴打試過扣咗錢send埋sms話扣咗數但係最後error

加左6隻藍迷係車

勇士

自用定炒

日魂入到cart但amazon pay唔到。。。已經卡左成個鐘係咁話error

無
等人係cart噴出嚟

俾到錢先係終點

半個鐘內正常就會自己彈返個訂單出嚟
如果冇嘅話恭喜你，會退返錢俾你

一個人點食6碗飯

好在日魂買左
港魂依家都仲未俾到錢

港魂真係比狗玩，轉手買左日魂

港魂入到chart就達陣

遲小小冇咁多人先比錢會唔會好啲?

Same

入左車，登入完無左 bye

可能好心幫frd/巴打留

到時你架車已經吉左

same

掙扎啊

目前因為大量訂單湧入導致網路壅塞，請稍待片刻後再送出訂單，
送出訂單後請勿重新整理頁面繼續稍待片刻。

仲係比錢error

架車唔等人㗎

Paypal過左數，跳返去bandai衰左
咁會點

我上次都係咁 但十分鐘就會出返黎

咪退返錢俾你

一陣登入account睇吓有冇訂單
有就有，冇就等佢退錢

+1
希望唔會比系統食左

撚狗

等港魂嘔返d炮裝先

買到藍迷,買唔到炮包

港魂又訂唔到

幾時先比我去PAYPAL比錢呀

唔撚想買兩隻啊吊，點解冇得-1咁on9

係呢度搵巴打食左佢啦

購物車可以-1

仲未比到錢

仆街
打完信用卡ERROR
清空咗個cart

其實係玩野。。點知真係得

屌等到入到就缺貨，出返去貴少少訂日版算

去唔到paypal呀屌

LOGOUT埋 屌你

有單
無email
不過應該confirm既...掛

藍迷我食

藍迷達陣 炮撳唔到

你唔要我要呀

去bandai my order見到就ok

支炮搵孤仔算

咩情況

好多人都係咁

空裝冇人提過

唔該巴打們

屌你終於達陣

人人有功練

用手機撳好過用電腦

我炮同藍迷都係找錢時去唔番主畫面
但收到銀行email同短訊話扣左數

瘋狂f5之後缺貨 玩撚完

買到藍迷了

總之入返戶口見到有訂單就冇事
冇就RAP

開心

有一半人係新面孔
btw人人有功練

改左玩法咩, 入左cart 都會無貨

捕埋隻炮裝先
有兩隻清水西等緊佢

炮同藍迷入左cart都冇貨

哈 入左車 彈log out login完 next time baby

臨急臨忙比左錢了，成4k真係夠曬金

仆街

不嬲都係咁㗎啦

我空裝達陣
有fid幫我㩒左炮
藍迷唔買

邊個話入咗車就一定安全㗎

個個都愛Seed

呢度有人收唔怕啦

睇唔透

上次00R 會場版 入左cart 又係卡俾錢 之後F5左成個鐘都買到

日魂都冇晒藍迷

係就好

放既我留tg架喇

F5到爛都汁唔到跳車

一時時架

孤個價正正常常啦講真

新面孔lm

好簡單
假設有1000人入咗車佢得800個
咁咪睇吓邊啲人快啲俾錢囉

9月先派，到時個市又唔知會點，反正自用，有得揀訂一隻一定會訂一隻

MOLAMOLA 都係想要1支炮啫

p牌lm

同fd 2人諗住互幫 點知大家都搶到
突2隻now

只有日暈嗰種倒數一個鐘先係安全車

魂限撳唔到 大把街鋪訂到

唔係不嬲都係咁既咩
之前就係咁㩒唔到隻sf

69大成功

呢一招都幾多人用
到時一定好多貨流出

藍迷等睇現貨價

剩係執到個空裝

個網未改版前就有呢支歌仔唱
改咗版之後就鬥手速+網速

一開波㩒嗰時藍迷同炮都幫我set做2隻
有冇人係咁

藍迷到時義海了

其實可以cut單㗎

訂唔到港魂，訂日魂算數

佛系等現貨

港魂比狗屌

撳落去咪解決晒問題

港魂cut唔到

我都係咁諗
等現
有d起度咦咦哦哦話買多左
想收又唔理

重講咩到時唔知咩境
等睇唔透

炮西幾時有人跌返出黎呀屌

啱啱係唔係見到全部訂到既bot出現

真心想問可以點放？又唔似hottoys有實單

me too

等日魂開二水算

係
全部訂到肯撚定bot

唔洗訂啦,到時派街大把義海價

1人限6任撳

見好多巴打訂多 唔介意細佬 我想要隻

望係咁望

講唔識放
比四千又制

異世奇人

留返自己strong hold啦

又咁旺場
港日都唔買
現貨先算

話咁快就黎又爆post

出貨前

九月頭應該就會有 fb放 2150
多入個d

排1000
就交收加$20

我同fd真係自己玩既

你地努力

Cut單保平安啦，唔係主角機小心炒燶啊

除左突自命運仲炒得起咩 到時9月通剩都貨啦

1001

仲有50+個先到喎

以前冇咩玩具
即買即開
而家冇咩位擺好耐先開
唔急玩

痴線
頭先入信用卡ERROR 同清空cart 如為無機會
過咗5mins無啦啦銀行信息扣咗錢
入港魂睇又得咗
比佢玩死

命運就來再販

好似係

你睇下回Post嘅速度

所以 d 橙命又上哂Fb ?

依家睇實物先再決定買唔買 紅迷已經有版睇
出到黎同官圖唔同 到時又打自己心口

Same here

只要你個櫃夠光

就似官圖

原來禁數量有得揀返1

都係等現 又唔係差好多 無必要駁

新手

次次都訂到一隻玩
今次被玩死

留意標題

剩係想要parts各一都入唔到

點解次次都咁多新手

係呀

F5爛左幾個
有棄嬰未

有邊次唔係

一隻三魚

同日魂差唔多

藍迷都炒,佢都係想搏上位多

其實呢d係咪講個信字，隨時人間蒸發呃訂金都有可能？

炒狗快啲死

等睇教主出炒價放單

呢件柒頭皮美其名收藏 其實係屯貨自炒

開定Post巴打

賺果幾十幾百蚊
啲炒狗真係好撚賤

等1400$ 二手

X 炒價
O 開光價

我呢啲目標明確禁到空戰pack 就得
突擊只有空戰pack好睇睇

我唔過份
等$1800 一手

OO開光絕版價MC

+1
炮裝有frd幫手㩒

Metal Build 討論區 ( 47 ) : 魂限藍迷開倉，訂唔到等義海收現

新post

推埋佢

禁唔到果d等現貨義海價啦
紅迷有板你睇

Cls
唔怕狙擊

pish